星期六可能會出現冬季混合天氣當一個低壓區在卡羅來納海岸形成，相對溫暖的空氣上升並越過一個冷空氣圓頂時，星期六可能會給該地區帶來降雪和冰。 預計今晚會下雪，主要是在華盛頓特區南部，週六可能會結冰 
 毯子的熱量可以調整，以適應溫暖，低，中，和高的熱量設置。 最好的加熱毛毯:把這些電熱毯捆起來 
 這意味著我們討論的不是一個類似地球的世界，而是一個比地球大5到7倍的溫暖氣體行星。 在半人馬座阿爾法星上有一個誘人的跡象，表明存在一顆可居住區域的行星 
 它們非常適合在山上度過一天，可以保持兩個半到六個小時的溫暖。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 加熱元件在幾秒鐘內加熱背心，可以根據您的舒適度進行調整。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 在19世紀的英國，熱牛奶和一勺壁爐灰燼混合似乎也很流行。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 毫無疑問，這是與他的家人的一次溫暖的團聚，他們在《古巴妻子》中扮演了重要角色。 關於古巴間諜，一個孩子和一個電影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野獸 
 搭配熱醬汁和你選擇的冰淇淋、鮮奶油或酸奶一起享用。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 晚餐是巴洛克式的，在海灘上，和煦的微風輕輕吹過。 加拿大♥古巴變得複雜了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在眾議院，在57名民主黨人的熱心幫助下，共和黨人以219票對206票通過了預算法案。 國會的禮物一直在給|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 這裡的土壤雖然很薄，但很溫暖，一定對葡萄樹非常有利，才會引起人們對它如此獨特的熱愛。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 天氣非常暖和，有好一會兒，他們什麼也沒做，只是談論著炎熱、陽光和刺眼的陽光。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 分解迅速，特別是在溫暖的天氣，並極大地干擾了所有的檢查。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 她也許像未曬過的雪一樣純潔，她當然也一樣冷酷，但如果沒有溫暖的、鼓舞人心的美德的話! 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他吩咐侍女給他拿些肥皂和溫水來，好洗掉手上的酸味。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種